街邊想搵個鐵欄杆同垃圾桶都難，雖然我唔介意

但啲垃圾商場直頭搵個紙皮當垃圾桶
真係好撚肉酸

有紙皮都算係咁 有啲得個黑色膠袋